其實我係咪做左兵？

永遠我唔搵佢佢就唔會搵我
但我搵佢 佢又唔會hea覆秒回
試過忍手唔搵佢一日佢又係到派軍糧撩我一下

有你真好

佢任何要求你一律唔應承咪唔係兵

你唔可以比佢知你緊張佢,知你LIKE佢,要識SAY NO

你男？

係

做兵垃圾

等你攰就唔會搵佢

我已經攰了

我都攰了